去完挪威感情昇華 湯洛雯唔排除翻撻羅天宇

藝人湯洛雯（靚湯）、黃翠如及倪晨曦（Elva）昨日出席手機發布會，早前靚湯與舊愛羅天宇到挪威拍攝無綫節目《3日2夜》，被一眾網民要求復合，她笑言與對方只是好朋友，隨即轉話題指今次旅程與北極光無緣：「天氣又唔係幾好。（下次一齊再去？）呢啲地方去一次就夠。（感情昇華？）昇華做更好朋友，我一直都單身，都有去嘗試認識新朋友，但發展嘅人就未有。」問到可會考慮舊愛？她說：「舊愛隨風飄，順其自然。（羅天宇話將來嘅嘢唔知喎！）逆流返嚟都冇辦法。」

至於剛從玻利維亞影婚照回港的Elva，預計年底於香港簽字，不排除在外地舉行婚禮。問到婚後可會生小朋友？她說：「要生都係出年嘅事，唔好畀咁大壓力自己，去玻利維亞打咗支針，半年內唔可以有小朋友。」

好少睇娛樂新聞同留意香港娛樂圈, 但係都覺得佢兩個幾襯

喺挪威晚晚啪啦

係挪威晚晚都感情昇華幾次

幸福賓周

莫非條男人公敵曉轉彎？

潮吹五次